政府回應遊行

Sorry Old News

我知大家呢幾日好嬲警察同新城市垃圾
但係我好想提返大家唔好畀人分散注意力
唔好忘記點解612咁多人走上街頭

今年6月9日 23:07”政府回應遊行”

...今日參加遊行的人數雖然很多...《條例草案》將於六月十二日在立法會恢復二讀辯論...

班高官分明想分散注意力
令大家集中喺警民對立
佢哋就喺屋企涼冷氣開開心心
警察同示威者就喺街熱到死互相仇視
最終得益嘅會係邊個？

謹記
“別讓林鄭月娥跑了”

——————-

貪心啲寫多幾個

“別讓李家超跑了”

“別讓盧偉聰跑了”

“別讓鄧炳強 (二哥)跑了”

...好多

推